出面凍到仆街 啲暖化撚成晒去邊

你班反暖化撚我屌你地老母啦
平時每年夏天最熱嗰幾日唔見你地出嚟

成日發表埋晒啲on9理論教壞細路
仲好似見解好獨到咁

既然咁有思考點解唔讀下書先再發表偉論
免得丟人現眼

暖化撚冇諗過咁凍，凍死左。

你on9?
冬天凍有咩問題

傻閪

用一個極端數值代表以幾十年量度嘅氣候？
又唔係連續好多年都咁凍

係屋企開緊暖氣

✅丟架
✅出醜
❌丟人現眼

唔識廣東話就縮返入你阿媽個閪到啦

係非洲，到夏天又返黎屌

連登冇人睇內文

我唔否認而家地球係處於間冰期

1. 雖然宜家碳排放係小咗啲。但係「碳排放小咗」係碳濃度上升速度放緩 而唔係碳濃度低咗。
所以而家碳濃度仍然上升緊。所以全球會繼續增溫。

2. 問題係改變嘅速度過快。
一個冰河時期循環大約十萬年。但係個改變幅度都係15度以內。
但係點解而家就可以係一百年內升跌超過兩度？

本來睇到啲隨機偏差都係0.0幾度咁樣偏差。點解而家可以一嘢偏差一度咁多？

3. 只係pointout存在北極震盪，之後就扯落電動車。並不相關。電動車的確有爭議。但係電動車垃圾唔代表冇全球增溫

4. 冰河的確係會以週期出現。但係係以十萬年作為單位變異十幾度。並未能解釋點解而家可以一百年變異兩度咁多

重點唔係變暖
而係變暖嘅速度太快